同性戀係咪都會偷窺偷影甚至非禮?

我又諗同性強姦尤其女姦女會點處理?

第200章 《刑事罪行條例》118K
促致男子與男子作出嚴重猥褻作為
任何人促致一名男子與另一名屬第三者的男子作出嚴重猥褻作為，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁2年。

但女人強姦女人就冇法例規限?

樓主想點

女人姦男都冇事啦
比人姦條仔就隨時比人me too

樓主你冷靜啲

禾巧京京呀

我可以幫手拍片！

呢D講緣份

自己拎機冇咁爽
你冇時間set又冇得拎得咁開個距離
我全程同你直擊
完事之後你又可以慢慢欣賞
又冇手尾跟
我真心想幫你拍好段片

非禮一定有
舊公司有個tb成日抽女同事水

有冇後續

搵到俾埋我, 我都係舊時download落

呢D係雙方自願，唔計。

乜水

兩個都係男人嚟？

female...... free meal?

最多吿到indecent assault

我記得舊年法改會好似有討論要唔要將強姦改做「未經同意插入性侵罪」，但係唔覺有定案

呢條Court已經declared unconstitutional

好鍾意睇2條女打車輪 同埋互奶

右邊嗰個睇落有啲似男扮女